parafia św michała archanioła w soli parafia należąca do dekanatu biłgoraj południe diecezji zamojskolubaczowskiej została utworzona w mieści się w soli prowadzą ją księża diecezjalni do parafii należą wierni z miejscowości sól banachy bidaczów stary bidaczów nowy ciosmy łazory ruda zagrody suszka